又一村區議員劉偉聰考慮參選九龍西

近日不少人公開表態正積極考慮參加9月立法會選舉，曾擔任前立法局議員李鵬飛議員助理、去年在區議會選舉擊敗自由黨李梓敬的深水埗又一村區議員兼大律師劉偉聰，今晚在Facebook宣佈嚴正考慮參選立法會九龍西地區直選。

劉偉聰指，作為區議員，在工作期間深深感受到因區議會職權所限，要將公義帶回香港，必須在更上一層議會努力，在立法會層面提倡修改打壓人權的法例，阻止警暴，故希望取得人民授權，考慮參選立法會九龍西直選。

九龍西勢陷大混戰，民主派方面，現任議員民主黨黃碧雲及毛孟靜將會競逐連任，被DQ的劉小麗也考慮會捲土重來，公民黨、油尖旺區議會副主席余德寶已報名參與黨內甄選，民協何啟明、大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、理大學生校董李傲然、及被七警毆打的曾健超都傳有意出選。

建制派方面，民建聯蔣麗芸早前已向九西支部成員表明不會參加黨內初選，換言之不再爭取連任，建制派料經民聯梁美芬、經補選入局的陳凱欣和民建聯續戰。沙中線分判商、中科興業董事總經理潘焯鴻昨亦表明有意出戰九西，令局面再添變數。

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

九西最多入3個
成

班一齊選
攬炒都似

曾健超好似有人上黎講話條友未開過工

總結下依家有幾多民主派諗住選九龍西：

1. 劉小麗，工黨 /小麗民主教室
2. 黃碧雲/袁海文，民主黨
3. 余德寶，公民黨
4. 何啟明，民協
5. 曾健超，獨立
6. 李傲然，獨立
7. 張崑陽 ，獨立
8. 施安娜 ，職工盟
9. 劉偉聰，獨立

潛在人選：
(1)毛孟靜，香港本土。前兩年講過唔選，但唔知會唔會出呢？
(2)胡穗珊，社區前進。今年區議會斬獲五屆，成為油尖旺區議會最大黨。可能會想更上一層樓？
(3)仇栩欣，獨立。最近youtube上載咗一段【去年今日之 九西.願景】，似乎有所暗示？
(4)鄭錦滿，熱血公民。好似想落九西？
(5)黃毓民，講過話唔選。但佢老人家......

以上十四隊或將會競逐九龍西3-4/6席立法會席位，Good luck ！

如果出晒，最少會幾多人會沒收五萬按金